服能左沙拿。。

咩鳩，咁屎波既，又累輸成隊

屌你老母

燈到

服能左樓豬。。

燈你老母牙我吊

offside入波黑到